覺唔覺波台分子仲上高登係恥辱

個d手足真係賤過狗